男仔比人讚可愛係咩事

男人老狗俾人讚得意唔覺得好羞恥嘅咩 ，仲有班mk同中坑刻意去扮可愛以為自己好正，喂大佬見到都打尿震啦

因為我個樣好細個同埋生得似老母咁白淨粗眉紅唇，所以係咁俾大學啲人話好得意 ，好撚難受

更唔明點解香港會有男仔學啲韓狗化白畫眉扮女人，成個gay佬咁

夜啦 小朋友 靜啦

樓主成個戇鳩仔

曲線讚自己似智障

明你咩FEEL，明明個樣就係死毒撚樣，啲人係都要讚我可愛，理解唔到

覺得唔好係因為你可能冇從第二個方便出發去諗

比人讚可愛=似gay

曬黑d,留下鬚啦

姐係話你on9傻仔